正式宣佈 消防係最偉大的

尊敬所有消防員 感謝剛剛幫忙元朗站既消防員
repect